const quizQuestions9 = [
    {
        question: "A finalidade do uso do revelador no ensaio por líquido penetrante é:",
        answers: [
            "Facilitar a ação de capilaridade do penetrante",
            "Penetrar nas descontinuidades da peça",
            "Absorver o penetrante de dentro das descontinuidades e proporcionar um fundo branco",
            "Limpar a superfície da peça a ser ensaiada"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "Quais dos materiais abaixo, o ensaio por líquidos penetrantes não é aplicável?",
        answers: [
            "Aço inoxidável e plástico",
            "Materiais fundidos",
            "Materiais porosos",
            "Aço carbono"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "Qual fator não possui grande importância para uma correta escolha do gás na soldagem MIG/MAG?",
        answers: [
            "tipo e espessura do metal a soldar",
            "modo da transferência metálica",
            "posição de soldagem",
            "custo de soldagem"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "A imperfeição de uma solda que pode com maior probabilidade levar ao fracasso o serviço, dentre as"
                    + " indicadas abaixo, é a:",
        answers: [
            "Falta de fusão",
            "Reforço do cordão",
            "Garganta excessiva",
            "Assimetria excessiva de solda de filete"
        ],
        correctAnswer: "0"
    },
    {
        question: "O ensaio com líquido penetrante é utilizado para detectar:",
        answers: [
            "Trincas internas",
            "Inclusões não metálicas",
            "Trincas que afloram a superfície",
            "Porosidades internas"
        ],
        correctAnswer: "2"
    },
    {
        question: "O ensaio por partícula magnética é utilizado para detectar",
        answers: [
            "defeitos internos como porosidade e trincas",
            "defeitos que aforam a superfície",
            "trincas internas de hidrogênio",
            "somente trincas de solidificação"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "A inspeção visual após a soldagem é utilizada porque:",
        answers: [
            "Substitui outros métodos de ensaio não destrutivo;",
            "Não precisa de equipamento especial ou treinamento específico",
            "Descobre todos os tipos de descontinuidades internas",
            "Descobre rapidamente imperfeições de superfície"
        ],
        correctAnswer: "3"
    },
    {
        question: "Em geral, trincas são:",
        answers: [
            "Vazios intermetálicos",
            "Defeitos em linha provocado por uma ruptura do metal",
            "Inclusões indesejáveis",
            "Inclusões aleatórias"
        ],
        correctAnswer: "1"
    },
    {
        question: "Descontinuidades em soldas que se originam na raiz do cordão, por falta de deposição e fusão do"
                    + " material, denomina-se:",
        answers: [
            "Mordedura",
            "Trinca",
            "Porosidade",
            "Falta de penetração"
        ],
        correctAnswer: "3"
    },
    {
        question: "Qual formato de cordão é mais adequado para solda de filete que podem sofrer fadiga mecânica?",
        answers: [
            "Filete com pernas de tamanho diferentes",
            "Filete convexo",
            "Filete plano",
            "Filete côncavo"
        ],
        correctAnswer: "3"
    }
];